（白宮簽名）滅共之路差兩萬 幫手sharr確定中共係恐佈份子

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

推

Please wait 無反應

中共攻擊緊？

中共做緊野 好難簽

Push

可能維穩式刪人頭

簽既人應該一早過

P牌仔想借個位

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

push

推!!!
我都覺得好奇怪點解一路都吾夠
有識IT朋友話 大陸可能有人一路DDOS緊條link
令真系簽既人處理吾倒

點算？

佢話如果server 即系美國果邊吾做野 真系無辦法
或者我地搞個真·聯署 (紙同筆果只 叫曬全世界人支持香港既人簽)
直接寄去白宮
美國好似都接受呢種聯署 吾一定要經網絡

郭文貴話其實美國個邊用呢個簽名釣緊中共魚,但係必須要完成呢個簽名

完成左的話中共一定仆街

YES 繼續盡share 我身邊D人都已經簽曬

簽左

繼續簽

share

推唔到

人數無上升

簽多次會唔會抵消左之前果個簽名?
有咩方法知道自己比人刪左人頭?

唔知 最好用第個ip

幫手簽

signed and push

記住入番自己email ver個簽名

上